終於等到這一天！Red Velvet Wendy 有望 4 月隻身發片

許多 ReVeluv 盼望已久的事終於要實現了，期待 Wendy 的個人作品！

SM Entertainment 今天（10 日）透露：「Wendy 正在製作個人專輯，目前的目標是於 4 月時發片，敬請多多期待。」

Red Velvet 出道至今六年，直到去年才推出由瑟琪和 Irene 組成的小分隊，而身為主唱的 Wendy 則會是第一位隻身發片的成員，因此消息一曝光，立刻在網路上掀起熱烈迴響。

儘管從來沒推出過個人專輯，但 Wendy 早已透過各種合作音源、OST、特別表演⋯⋯等展現令人印象深刻的實力和唱功。

支持

支持...！

wendy 超撚正囉

咩料牙...